會員 兄弟會 #68081 不斷洗版

會員 兄弟會 UID 68081 不斷於每個新開post 複製貼上一段文字推post
admin請ban人

admin 快d望下呢度

admin威武 快d望呢度

輕輕一推

鬧到入站務台

佢走去洗其他post
大好機會

最多同佢攬住一齊死

順手舉報分身
自稱有兩個賬號
admin 維護連登和平靠你啦

咁撚多賬號 邊似我得一個

你唔駛講啦，大大隻字用粗口問人伯母，仲要開post 咁堅，admin 必須ban 了此人

乜你冇問候過我？

pish

推到2046

推

臨訓前一推